Virtual Youtubers討論區（362）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(1231 1830)

大家琴日有冇睇星期一幸飯？有冇睇MxM·MIR 打機？

大家又有冇睇淡水魚想喊？

支持水澄！！

香港而家咁多V，大家喜歡邊一個？

喜歡人設？
喜歡性格？
喜歡把聲？
喜歡做形？
喜歡個樣？
喜歡內容？
喜歡打機？

大家會用什麼標準呢？

講吓人設：
我個人覺得I零唔錯，
Full得嚟又唔會太複雜，
簡單得來又唔會太單調

4樓唔見左

死神d rap

hotdog

p牌

熱狗

一隻都好嘈 三隻暈係度

今次桃鐵台點解好似好靜咁既

痴撚線係咪唔小心租左KANATA同一間STUDIO

有4樓咩?

Lm

我仲認為又係全部夜

公主清唔好嬲ok

之前mea 日本live 都係器材問題

愛衣世界級

請支持

最嘈既牙雞都唔多敢出聲梗係靜

空媽

夠膽左下即刻送佢畢業

點解白上咁少用舊皮, 水手服個件好撚正

我仲以為佢會照常發揮

有個大前輩喺度 點夠薑

俾個面我

咩叫左下

買完野 咁就4千幾
仲有天使 羊未買
黎緊正月會唔會出正月goods架？

そら嘅氣場太勁

新果件淫好多

拉埋空媽落左下

羊宝搞到我地木口粉冇哂面 要鳩縮幾日

最新果件正啲

VtLを歌う加賀美ハヤト

SORA好慘 佢都好想同後輩玩得癲

hello world 2020-->2021

聽日Moona 兔 collab

兔田建設兩個社長會有合作

今次已經算好難得有人同佢玩架啦

可能空媽都係左下性格呢

應該得社外老屎忽同0期敢同佢玩得放啲

屯門阿伯跳舞

隻雞靜到

COCO 二世自彈自唱都好正

即刻聽到火雞尖叫

唔識英文

即刻雞叫

火雞都靜到咁
唔通真係得鯊鯊會同空媽癲?

Happy伯

彩虹

廣告，彩虹卡套

唔係呀, 仲係咁鳩屎喎

會長要人

一野去北海道

聽男人唱星間飛行想死

一成功力

Yuna 啲反應幾好
棒球機命中率好高

開始嘈返d

pekora moona collab

一開波就鬼

今晚個個都mc
有生之年唔知會唔會見到會長再玩呢

新服好難唔手痕

童田

會長開波咁大件事

睇佢忍到幾耐

miko咪0期

Watame 3d live完左 會長都開埋台
Rushia仲讀緊sc

變左Condom

想佢玩switch啲game

佢個喉嚨

35一陣都mc

讀sc先係重點

其實我覺得唔關幾期事

擔心牙水會唔會再玩好過啦

係咪痴線，仲讀緊？

邊個散播會長負面消息我就唔客氣
例如 同接低

更新左點會唔玩

畢嬲都玩一個鐘讀三個鐘架喎

張圖

佢隨時今晚就玩啦

去玩ARK囉

分分鐘大小姐收台佢都仲讀緊

咁多人入錢
都未讀晒

鍾意solo

會長又抄すいちゃん嘅すいちゃんは今日もかわいい

全Lost完

G持

今晚兔仔同miko會唔會全lost

全ロス予感

牙龍已經係holo底邊同接

船長又抽櫻花革命

真

我估35全lost機會大啲

35已經冇野可以失去了

天使仲要買兩套
我應該要破產
好彩上個月戒左fgo課金

雖然都係, 但點解佢用都唔用下舊皮

已經全lost咗

張信用卡 危

串公主抵撚死

再去搵翼
再全lost

慢速冇會限

9點
呀狗 mario
miko mc
祭+酒鬼 雙頭狗

又撞到痴線

想佢串尻空媽
空媽成日想同其他後輩接近D
仲諗住EN可以幫佢地打破道牆

班獨輪車甩轆

對翼最值錢 鑽裝果啲冇左叫老公送番套就得啦

語音輸入

皇上咁搵法 佢搵到玩uno都未搵到喎

戒左課金分分鐘洗得仲多

Up乜

兔田商會刷到盡既根本可以量產全holo鑽裝都得

aki
一開波就大爆死

35自己都有血汗工廠啦

開始有車

兔仔同接41k

ユナ撚緊たま

冇bug應該仲高

WHO

link?

停電

應該有100k

真
戒左課金結果每日sc同買goods
加埋其實差唔多

如果連火雞都唔得 其他人都應該無咩希望

燒緊垃圾取暖

等聽日啦

佢近排少左啦，估唔到一完live就又黎料

唔知除夕會唔會真係凍到佢地冇電上網呢

可以睇佢仲有無玩隻垃圾game

話佢成日臨急改時間 通知又少
又搵其他holo v同佢比較

唔爭氣咁笑左出聲

有邊個買左條尾

Aki

兔仔準備緊出發了

Aki 好慘

會長尋日9跳
好似係因為唔記得左點跳
現場諗幾個step直接跳

歷史又重覆了

等人衝線

生日快樂PEKO

我買左
呢度應該唔少人都有買

練左咁耐都唔記得

一兩個step唔記得
直接アドリブ

原來仲死埋個新艾帮

話個寵物感受到唔對路即flag，聽埋果段患鳴，今晚要支持下阿水。

未玩過集運
研究緊

想買 但係一諗到冇之前個代紋就諗下先

鯊魚有想射空媽既前例所以有機會
其他人就
而且仲有語言隔閡

我應該就咁買條尾

兔仔真勇敢

又抽

直上直落呢啲minecraft大忌
全loss可以話係抵死

yt 個slow mode 係唔係改左

終於有3叉

兔仔穩陣過阿水
事實勝於雄辯

係
尤其地獄咁做而死真係抵

白狐子打到了

咁撚快

虹狗釣完喇？

終界佢都9跑9跳

係

應該係，算殺得幾快，但唔知佢地今日有冇開server bot

火雞第一年太順利
覺得後面會出事

比佢地威下啦

間公司最值錢既都冇晒
係咪要破產了

唔好燈啦

差少少就收皮 飛太快

慘到仆街

啱啱都有試過連續既samp 但好少

果下慘叫突破左初號機聽到都有有d痛。

明明前1秒先騎住新拍檔話回家，拍戲咁拍

點解牙兔部機咁勁乜都唔開

兔田建設順利收購惡金建設

衰D講
兔全LOST又點姐
佢受得起

第1年就負差唔多20億

連game都要底邊

一開波就鬼
硬食

Slow mode set5分鐘

有king無得搞

過隔離買都買到鑽裝

大多數shader係地獄暗到仆街

效果啫
水又唔係未全LOST過

問題係對翼

仆街
見到句
全 ロ ス し な い･･･
就覺得出撚硬事

天使或者阿火奪位
之後靠關係同兔田財閥合作

我諗佢砌黎貪過癮

霧車

好想屌佢

我尋日都想講不過話說我到而家仲好怕佢部機出事 佢粒U同COOLER

有無人覺得三期生係最勁 5個都好吸引

二期得小魔女同akua正 其他就miko

但我見佢早幾日MC都係咩都唔開

是啦

返晒去玩原神

隻兔差啲死

差啲全loss

係wo，轉號先發現

兔邊有可能全lost

紅色資金

望返今朝
老師肯定唔係T0

但5分鐘都好快

仲未send到sc俾會長
係咪真係因為上次sc俾天使比平時多太多
Google以為我ac俾人搶走左隨便sc

Son同大野友樹玩dbd

係咩 我冇隔咁耐喎...

咁唔開咪唔開囉可能佢鍾意正常個look呢

5950x 唔熱啦, 佢應該PBO 都唔開, 夠駛啦

五分鐘slow mode

換個冇會員account先見到

發現啲streamer永遠習慣會唔滿血
無論係V定真人

仲有咩可以失去

失去兔子

我睇V原因都係戒左課金
不過比起手機GAME V慳錢好多
又唔係GACHI到每日紅SC
一個月幾千比起課手機GAME算小事啦

佢搵到要塞了

其實係咪已經同會限chat冇咩分別

raise your flag.....

有上限架喎

外觀時尚既重型工業

恰左冇睇
Tama yuna邊個佔上風

夸宝果個係意外黎
佢周圍跳熔岩 跳左粒幾鐘都冇事

Slow mode 5分鐘係咪即係

某個話題觀眾的反應，5分鐘後會長先見到？

好多黑骨

16春唔降壓超頻好難頂wo

我又覺得唔駛5分鐘
90秒應該都夠殺

PTR今晚玩吉他🎸

冇可能到上限
我sc加埋最多一個半紅sc
on9 Google第二次鎖撚左我sc

課左會員都有慢速就仆街喇

仲有CHIMA會限開波

留完言要等5分鐘先可以講下一句

原來個台係三枝佢想整先有

開心死佢，直接拎鑽石

本身sc好似都有限制 好似係 不過我張卡仲未俾人限制

星川D 叫聲真係突破天際

森(Mori)俾NeNe 獨佔(NTR) 左

入web版google pay睇下係咪叫你交document

屌，係wo，自己岩岩先試完

1月2號都就到巴打要準備定新Google acc

HKD2500咪上限 跟住要第2日先可以繼續
我試過幾次都冇鎖過

佢U12A, 夠壓default 5950X 啦
我都D15 5900X

基本上Liver想要乜3D班都會滿足佢地

會員車準備

兩個一開波就癲

兔

全loss

全Lost

all lost

兔仔

LOST

燈死左

兔死了

全LOST

依家send左email俾Google叫佢快手啲解決

miss咗
點死？

訓左冇睇到，今次火雞合作得唔得

比怪圍

連V又燈

pekomikoaqua3人全lost,終極貼貼

交完一次，上次係sc完haachama鎖撚左我
verify完個半月都冇事

被圍毆

出面3隻黑骨等住佢，地下係靈魂砂

咩野

一堆黑骷髏

全lost

大小姐KING

頭先邊個話穩陣過水姐？出來

未完
你入去未知囉

其實即刻起高未得

都話年尾唔好玩minecraft

隻野又的確係核突既

兔宝 傳心了

夸兔仲

見到有野射佢

我第一時間都係咁諗，但佢冇做
好多因素所以死

90秒應該唔夠 而家準時就彈出黎 ..

感覺有d緊張冇咁放

成功燈到

Miko未開就燈定自己
陰鳩公呀

buttplug

2個人玩L4D2

5分鐘射一次姐係比時間慢慢殺

其實佢地係咪要組隊挑戰？

火雞離終點最遠
不過自己攞嚟

佢換左CM扇喎 雖然我都係用CM

佢應該係張卡問題

痴撚線staff

座長狀態一般般

game over

狗

完

不嬲都係

8狗8

跑數

今日乜鳩野事

其實係睇個目的。
如果想攻略要塞，2個人會比較好。

好似開真格

TAMA

Tama 幸運E

佢要白色+RGB
幫佢砌果個食左兩隻A12

polka歌回三千人都沒有

我無限五壓39X，冬天壓到all cores 4.5GHz

唔上N支A都知班友愈黎愈想入會

到終點
負30億直接變0

會長搵天使安慰嗰陣發左俾佢睇
Kanata問會長係咪牛嘅胸
渣奶

上次星街由最尾，最後逆轉就知會有奇蹟

聽緊
大聲座長
細聲會長

隻golf冇得妨礙對手？

上次星街逆轉某程度上係操作黎

開左background

座長把聲唔係幾好

我都覺
今日狀態一般

開緊聲，通常都係咁

兔向上掘好有既視感

可能俾佢keep返啦
唔會兩隻A12都貪咁乞衣掛

麵包狗唔夠一分鐘就死咗

應該俾matsuri直播
Lamy個網真係唔得

天使原來唔飲酒

掘下掘下就熔岩由頭頂淋落黎

到底兔仔拎唔拎得返所有野，開賭盤

羊媽

座長聽落好攰咁

有防火 唔怕
水姐唔係臨住隻野都唔會死

全lost未

好難啦

default despawn好似5分鐘
定係地獄無計時？

隔左咁耐應該消失哂啦堆野

又撞

屙完個屎出黎狗仔閂左台?

笑死

你應該坐落廁板果下佢就閂左台

入chunk一刻先計5分鐘

未用過AMD 你搞咩我I07K用MA620M輕鬆5.1

天使話唔飲酒
之後個店長望住天使用佢嘅形象整左杯menu冇嘅飲品俾佢
觀眾問係咪猩猩，會長話係杯好好飲好可愛嘅飲品
會長都想要一杯量身訂做嘅飲品，結果唔整俾佢
會長話天使好受大叔歡迎，自己就唔受歡迎

個chunk未load出黎，仲有機會
依家係睇佢見到要塞個刻起，5分鐘內去唔去死亡點

點解兔無新裝?

個下呀好似華生個下

岩岩先3個鍾讀SC

日本有冇波子棋

耳仔問題

即係較低啲render distance會大機會執得翻？

執返堆野都未必夠個三隻野打

真係佢阿妹?

整左杯藍色嘅飲品俾天使
岩岩好同天使同色
觀眾話個大叔可能係ヘイ民

AMD上到5GHz要上DIce/LN2/Cascade

點解會唔見咗？

完成MINI SOLO LIVE又出到CD，佢應該好開心

離地一格放一排石就得

又向上掘

係佢本身距離死亡點好遠，所以個個區唔會load出黎。
依家佢向緊死亡點移動，到一定距離就會load返個個區出黎。
個刻起計5分鐘

Gremlin noises

我呢粒塔散壓到4.5已經大獎

巴打你應該係呢度唯一清泉

其實MC原本個畫面睇得好唔舒服 我玩左十幾年FPS唯獨玩MC就會暈 所以從來無掂MC 見佢地開shader順眼左好多 所以先想知兔點解唔開

個pick就爆

睇緊岩岩雜談完就唱

我係問rendering distance 影唔影響chunk loading

玩家離開左，所以d骨會消失，除非佢再靠近要塞個時，又咁岩生怪係佢死個個位

minecraft正路無motion sickness架wo

結他pick 掃下chord 其實冇咁易爛

唔影響
因為一個個chunk咁load出黎

因為佢唔想你睇

我之前玩會但要玩成個鍾先開始

印象中唔影響
呢個可能真係要問mc大佬

即係個chunk load range大過max rendering distance?

會長話佢地同居組兩個人先係一個人
依家天使係客廳練緊舞

屌嚇鳩死

睇人 見過有d vtuber都話暈 玩其他game又無事

無曬抗火

好運兔

阿兔好驚險

我都唔知 連睇佢玩睇太耐都會暈 玩咩GAME都未暈過

哇屌

差啲死

差D又出事

呢隻兔痴撚線

pekora咁大命

生命值硬接

依家先見到想問左手個隻公仔係咩黎

唱lu

Yuna應該幾醒下

其實佢以d裝全loss都唔心痛

有老婆幫佢擋災

仲未夠5分鍾咩

不死圖騰

彩虹歌謠季
最高同接 : 11萬8
直播時間 : 2小時12分
結束時點擊量 : 13萬
............................................
羊一周年
最高同接 : 3萬7
直播時間 : 1小時
結束時點擊量 : 20萬
....................................................

仲有血汗工廠
怕條撚

就到啦

又掛住望前面唔望腳邊

totem

會限仲係冇得背景播

祈禱中🙏🏻🙏🏻

三期王牌=condom

依家開始計五分鐘?

彩虹沒有輸

我覺得Yuna有放水

應該無事啦
再早DD骨仲係到

兔揾番啲裝

勁，搵到

搵得返

咁都回收到

睇到我都好心急

神運兔

勁

回收到喎

20萬係咩事

搵得返對翼

幸運兔

god

真係執得返

會長開左62分鐘
有40分鐘係講緊天使
仲話間唔中就同天使沖涼

掉遠d 啦屌

牙兔

強運兔

佢係咁原地掉原地執

MIKO咁都唔洗死

睇到我好撚緊張

魷：越睇越有味，觀眾由頭睇到尾
薯：索然無味，觀眾好快走人

真係好運到呢

隔離有火直接燒未得

ちま唱約束

有啦 有幾步棋都專登hold係到比tama跳過去
但tama唔係成日get到

真係好驚險
驚險兔

屌我唔敢睇35台

屌睇到我都急埋一份

損失左把劍?

劍就求其喇
兔田商會任屌鑽裝

pekomiko都睇到心臟病

差D跌

CLS

白上道長又出山

Chatroom: Oh no, here we go again

開住座長台當bgm睇peko ,無開adblock應該都有同接

兩公婆一擔擔 睇到命都短幾年

係熔岩上面行，陣間就.....

好期待1月2跳舞part

就講就出事

阿水個時都有係熔岩上面行

好彩冇事

35而家個情況一D都唔意外

防火藥簡直係35嘅印度神油

35cls

今日睇MC真係要準備救心丸

唔知會唔會係地獄相遇，佢地2夫妻

35句怖いよマジで真係好撚冇說服力

好正

Tama淨係識唱歌

皇上又捉鬼
今日4動

會長真係10秒左右去完廁所

識星爆

唔怪得個post推咁快
原來holo ser今日就更新
最後舊地獄啲野係咪有保留返

原來astel唱左5個鐘歌

原來holo ser今日就更新
世界大戰

原來D獨輪車去咗free chat到

好似要24個鐘

35啲箭術

35箭法

點解

我係話成晚都放水

嗰邊冇限速

送頭

冇追post 邊個post

機材トラブル上左trending

一延延成個月

全部廢話
唔使post

睇到佢地咁玩法我都係要禁定平安鐘

Aki真係轉運

佢地原來係困難模式
35有光靈箭

大小姐完咗

又限速又唔夠桐生會嚟，為有去free chat到打飛機

咁癲

座長唱輝夜城，諗返之前睇ll 既live

免係咪遇到啱先35嗰隻豬布林

Nene 被空媽迫害

弱智

諗起吳君如 年年有今日
直腸直肚所以10秒痾完屎

都話咗唔係bug,係改規矩

唉
利申: 繪推

嬲囉

免仔偷豬布林

49秒

nico同果推

rta

on9兔真係

等睇幸運兔換到netherite

應該普通模式
我記得hard mode啲怪識爆門

無能狂怒

FC自己block柒佢就ok

ja ga

虐龍
桐生會係咁叫會長走開
我地要睇thumbnail條女

兔仔果邊百鬼夜行

無人講又無人睇
尾水野

多怪到

死神打機，不了

咁封面嗰個女仔真係靚好多

D怪去哂兔到
35就安全D啦

T1

喊黑曜石?

有無醬油

翼最痛

你想點呀

忙左成日
入兔仔台見到有HK$1000 SC
今日係咩大日子?

真係抽到

會長依家宣傳緊自己嘅新衣裝
話好可愛
大家記得要睇
之後桐生會話有嘢做
會長叫佢食飯個陣睇
或者睇archive

我要封面個個呀

MC全loss日

兔仔係咁出垃圾

屌 睇睇下皇上果到以為船長亂入

35搵到果舊咩黎

neitherrite

和風會長實好撚正

咩野黎?

holo ser終於升1.16?

佢真係無抽獎運
D運用晒黎執返裝

整獄髓裝d 料

仲有頭先講緊四期生同manager食壽司
會長話天使食壽司好廢
可能係因為太大力直接渣扁壽司
仲話壽司好弱

封面會長好靚

哭泣黑曜石

遠古遺骸 可以整獄髓裝

成功回避全loss

諗起之前兔仔把劍掉入熔岩

真係猩猩黎

屌有畫面

咁撚好笑

真係猩猩

我想睇兔係地表放respawn anchor

仲有goods個戴眼鏡嘅會長
桐生會話我地要戴眼鏡個個
今日興虐龍

睇完大小姐睇小學生
時間啱啱好

兔個個咩嚟?

普通模式

唱歌了

轉台睇獅白

二回行動

即刻衝入去聽

2020年最後一次聽座長歌回

重生錨，係地獄個時，會係呢舊野個到重生

聽咁多歌回以氣氛嚟講座長真係最正

小學生話係約會

團長讀書會

等睇nene見到銀次

又溝一個

船長失去了一切

船長25lv真係有玩

如果有婚紗會長skin即刻丟彩虹

禮服天使

死忠

屌冇睇會限

你SET到丟彩虹既門檻咁高....
D錢死咗又唔留到落嚟

shion一開就hang咗機

放送事故

miko d 翼多到

因為要stayhome所以四期生好難聚
不過諗起一開始四期生嘅章魚燒party
之後會長提醒大家要小心
二週年嗰陣想聚埋一齊
希望有live，新衣裝之類

身為一個全LOST師 有多幾對翼係好合理

唔緊要
有得睇archive

感覺今晚牙龍詐嬌多咗

會長live2d 2.0仲未有
好似話會遲少少
chatroom桐生會洗緊話要整個鼻所以遲

船長真係失去一切

獅紫企埋好似兩母女

獅白教女

佢仲嘈過隻怪

去完廁所番黎
35又做咩事

好似唔識路翻屋企

讀sc(雜談part2)

船長又2pack

我都冇睇
掛住睇驚險兔

peko砌緊自動炸礦機？

PTR

本身覺得L4D2得兩個會唔會好悶
結果好似教女咁又幾正

完咗一周年 輕鬆返好多

好多野睇

如果等陣俾pekoraTNT轟炸機炸死就好笑

3了…

會限可以點樣睇返

佢都識彈好多歌吓

我都想教囡打機
但係我連女都無

PTR 係咪有夾開band?

隻tank咁早出

佢作曲架喎

shion已經玩得好過5期生

朗読KING

小學生gaaah咁叫好正

社群

咩原來狗狗頭先1分鐘都唔夠就收左皮

mark低轉頭聽

火雞真係最尾先出事

佢有打fps點會差

佢有玩開FPS，點同

獅白真係玩得好開心

炸空氣

35用床

小學生真係巧打耳

GG

446

火雞失去了一切

果個位玩PVP成日陰人

唱左成6個鐘

ssr唔defib救shion
不仲

轉巴哈

一部分因為唔識玩自己攞嚟

等睇再打過

PPT

446又係安全室門口等

v post第N次世界大戰即將開始

證明彩虹唔值錢

木豬抬唔起頭了

兩個唔同玩法既野點比

又拎online live同無觀客比

佢真係傻到以為月相盈虧係個月亮自己變形

不如去睇馬戲團

日本都有限聚？

Aqua D炸藥冇晒

sad but true

做親騎士都係冇腦

自肅多

可愛大晒 我比6000羊

隻喪屍

自律同應該有stayhome 警察

應該自律，東京爆到咁仲大把人唔帶口罩

應該拎埋GBF出黎比

會比35爆頭

我覺得GBF冇得比

獅白好賤呀

彩虹線下live影mon咪一9樣

如果咁都拉得出黎既，GBF點解冇得囉黎比

唔得，我又唔爭氣笑左出聲

假witch被真witch秒殺

得啦唔好喺度陰陽怪氣又攞2434黎釣魚引戰啦
睇到都厭啦

引小學生搞Witch

叫小學生去Nick到R medkit

已經全部無視
平時都想同大吉山巴傾多D
不過唔係成日見到你

我覺得v既live既最終形態應該就係gbf果種

nene 遜

nene
就完先斷線

玩咗咁耐 先嚟啲咁嘅嘢

35

岩岩見佢電腦有事就知有野

講係咁講
但就算係木狗都應該會覺得第一場live好冇誠意

CPU nene到終點

木口唔俾stars同本家人玩 搞到流離失所咁揾其他人合作

gbf果種都唔係live嚟

35做咩又死左

因為我係夜行動物 日間唔出黎 而且D po開始無聊無營養

火雞真係包尾

無金裝 俾豬殺

nene（CPU）贏左

nene贏咗

真係笑死，cpu贏左

果段錄影黎，現場要實時要做到咁既效果應該太難

nene (bot) 贏左

唔夠快秒witch

開始之前個投票係咪都係最少人投佢贏

獅白又拎小學生開路

呃細路女

老豆同女玩緊係咁

好老豆

今晚好忙

兔炸左成條隧道出黎

係
前中段見佢自己成日走遠左就知出事

熔岩牆

炸獄髓

有shotgun 開路是常識吧

炸咁多一粒都無

炸獄髓最快方法就係咁炸

難出過鑽石

pekomiko真係行開一陣都實出事

btw

燈

其實大家鍾意本番咁影MON定最後AR嗰段咁又或者774純ONLINE?
AR嗰段其實係片?

4粒

三嚿連住

炸左一堆出黎

推

5粒

兔一下4舊
35得1舊真係

用大量TNT炸就好難冇嘅

真係幸運兔

兩件獄髓

有人屌對立未

其實睇身處咩位，如果現場既我想睇holo果隻多，咁樣我直接現在睇緊live而唔係睇緊liveview

但純粹網上睇既774果隻睇得開心d，起碼舞台效果好d

咁都冇跌落去

兔仔用哂啲藥水係咪差唔多要all lost

我覺得DAY 1嘅舞步應該係有所遷就嘅編排嚟

屌Holo=事實
屌彩虹=對立

要啦要啦

屌你對心臟唔好啊

佢有復活圖騰
只要唔係浸落岩漿嘅話

律可揾啲人卡屎點都勁過本家呀

邊有咁易

MIO原來玩左7個鍾ZELDA

次次釣完又入2434 fans嘅數跟手又數落人嘅不是
而且其實唔止live有D我見cover好少出voice or goods黎主動搶錢 特別係voice liver唔駛比youtube割 我個人覺得cover唔係好主動去搞額外野

咁頂得

但炸到咁應該轉位炸
太多溶岩

屌鋪下路係咪咁撚難

都唔明點解要掘牆
明明起路填洞就得

清唔好啦

ssr又睇住shion俾witch打

點都挖埋最後一粒先

假WITCH唔夠真WITCH打

小學生又fail

kon dodododo

公主睇戲睇到cry

用初階散彈唔係唔易殺到

咁又駁唔刀...

順便推一推人聽花鋏嘅夜驅...

件衛衣貴撚到

點解bb你唔問我攞tg

過山車
446會唔會玩放生呢

Who are you??

放生咗NPC

落RIOT名, 有無錢落牙涼袋先

小學生446玩緊咩難度?

普通難度來講，AI太可靠

頭先聽左陣
律可彈住結他
兩個人夾住唱
幾正

normal

又放生

支那臭雞全家中武肺啦

救到都唔救

你永遠唔會知

仲要bin c

處決NPC

尋日會長咁lag我仲以為係n支a炸成咁，經過咗今日羊live先知原來係youtube自己廢

cls有包都要殺
無慈悲

廢左好耐

殘血某程度上的確死左好過

返生有50血
抵到爛

被jockey騎之前好似仲有半血

#Npclivesmatter

唉

橙

阿火好溫柔

歌就識出，live就唔識

但復活圖騰唔防火

炎上35

巴打我開新

好有揸跑車帶女仔去兜風嘅feel

又黎多次

OK

又搵shion頂witch

秒到未

shion咁鐘意搞witch

佢自己都係WITCH梗係想打贏WITCH

船長個班跳舞咁垃圾無謂勉強啦
唔跳好過跳
團長選歌唱啦

死左

小學生死咗

英文歌

witch(爛瞓)對witch(物理)

要練，邊有咁易

真係冇人睇到？
真係隱藏咗？

唔救小學生

野免為咗兔仔安全過年今晚勞心勞力

小學生救獅白，獅白走左

連燈都有出力燈

救起左 之後就係自己冧低

真係冇人睇到？
真係隱藏咗？
咁冇計啦。。。 。。。
天意如此。。。 。。。

依家兔仔乖到仆街，野兔救左佢副身家

天使同35玩緊

新裝黎?

然後就睇住天使比隻豬追住黎打

捉鬼大師

邊有咁快

正式宣佈今晚呢到係彩虹討論區, 希望木狗盡快離開

唔係皮革咩

做咩姐你

變節了

兔又準備TNT炸隧道

有冇人燈?

點解唔著鐵/鑽裝

你個名

唔錯，我真係好鍾意百鬼把聲

轉玩MC

因為佢係天使

Virtual Youtubers討論區（363）

屌你死虹狗

人又可愛 聲又靚 無敵

上左一陣就offline左

勤力的大少姐強無敵

咁佢都係得返把聲姐

中之人整合

同個名一樣咁25

呀fi今晚咁跳脫

彩虹人等咗好耐 日鳩日都係班垃圾holo撚推post

笑撚死

頂帽唔好睇，如果唔係我想買

啲英文聽唔明

5000yen帽

嚇撚死咩屌

阿火拯救35

兔仔fail

cap帽係咁上下

小學生RIP

頭先桐生會向會長報料
話天使玩緊Minecraft

35帶隊?

羊真係好可愛

未計運已經同MLB啲帽差唔多價

無...無事既......

兔又講電鋸鐘意power

Round 2
有冇燈神?

好掙扎
想買又唔想買

最多又出唔到終界啫

BTW
咁算唔算羊火2人聯動變3人?

屌你老母啦

極危險

虹狗今晚GEL曬頭, 又拎gif圖笑ho狗, 呢到已經唔岩ho狗生存

mio shan!?

聯動越黎越多人好正常喇

一定唔會lost啦，都成功左一次

好彩我熱狗

今次真係一粒都無

咪咁上心啦你
你唔見D 35P 野兔 羊仔 桐生會仲傾得好開心咩

濕了

你拎gif笑返佢地囉

我懶得cap d人玩原神

我諗緊岩岩果4舊係唔係已經係同一區既全部